比特幣上到6萬，連燈仔仲係到互片

肯認清事實未事實就係有人買就有價

你話騙局同時 有大把人已經發左達

碌到ig見到有個少年幣神 lotusxyz已經開緊買幣店

發過豬頭 夠幾代用

連燈仔22歲做緊咩

仲有24萬水位

仲成日怨儲唔到首期上車既巴絲打, 真係要檢討下
明明咁多機會喺眼前但係就錯過左......

利申: 已供了3年BTC ETH, 每個月平均dump咗半份糧落去

騙局都咁多人信

咪係 根本scam黎
成40幾萬一粒 雲吞麵都買唔到

去澳門咪得

自己學下先喇

連登仔梗係唔信啦
大部份人都用緊8達通
仲覺得無實錢係手唔方便

上到60萬都無用
有啲人只可惜贏但接受唔到輸
寧願守住個一蚊都唔拎去搏十蚊
你話你有幾十億身家訓身高風險就戇鳩
但明明得六七位數都唔去搏
注定左窮一世

只可以*

以前教書果時有個囡囡clerk有四五粒幾千蚊usd粒時放左辭職去旅行曬命，而家應該dum曬春諗返都爽爽豬

真係等錢仔其實依家可以玩抵押借錢

我唔識架，剩係聽佢鳩up

低位入就話 就算認清btc價值又點
升到30萬都係5倍
一百萬都係變五百萬
更加唔洗講大部份人一百萬都冇

清Full pay 咗層樓未？

事後飛 唔係升到咁睇下點

邊度有正式啲既資料

Read the white paper.

至少俾到首期＋稅
講緊一人單位

我50萬 一日賽馬日都返咗4 5 倍啦 仲比特幣呀

連登打手出post 係咁提Bitcoin果陣係 60303
當晚過一陣 59852

當晚，Holder address 有好多個。Market cap 係唔知左右。如果有新手追post，可以睇返12/3-12/3個價。 假設有一半係連登仔，每個入唔知幾多。佢哋每次成功起碼賺唔知幾多萬。唔難理解佢哋想做多幾次。

我輸錢係我貪心。希望以後d新手唔好咁

科斯托蘭尼所說：「有錢的人，可以投機，錢少的人，不可以投機，根本沒錢的人，必須投機。」

5倍都睇唔上眼 咁你不如玩妖股搏升幾十倍算

雲吞麵

少年幣神

我相信教主 、教主話揸btc 好過現金，完。

貼倉 or 9 up?

一人單位不如繼續SH btc算啦….

連登仔要40$升上400000先會買
on9仔每上一次高位都會回落架
你識唔識放左佢再買
10倍都唔至啦
放唔到咪sh囉
實賺

係。最醒係你
馬會係你提款機
11點鐘都未訓醒

點夠你醒呀 8萬上8000萬

起馬我賬面賺緊先
又唔會一獲清

如果我照你方法做，呢加重供得過？

一個可持續既騙局就唔叫騙局啦，其實btc都出現咗十幾年，只要有人相信，btc就有佢既價值，到最終會成位主要既投資工具之一

教人用ETF渣會無咁麻煩都比人屌到9彩的路過

好多後生仔用實體8達通仲要唔係自動增值嗰隻

你比一粒我
我比一碗雲吞麵你

樓主內文講發達 啲錢多到夠用幾代嘛

十年前用一萬粒先買到個Pizza
cRyPtO iS sCaaaaAaaM

人地好地地供crypto，你班仆街AA水人換馬買樓

正如賭場一樣
贏左你咪英雄
輸左咪狗雄
有咩好吹奏

4年前買左5粒
4萬果陣放左3粒
依家2粒死都HOLD到10萬以上

見到呢啲po 都知牛三尾了

咁多人仲講咩價值
wfc 有無價值有無fundamentals
現實有冇用同你賺唔賺到錢根本無關係

想水人接貨？

吓我叫佢繼續sh bitcoin 喎

七位數都要搏 吹大左喇

人地管理好驚用多左

BTC 2000 Whale: Buy

BTC 20000 Michael Saylor: BTC will reach 1000000 retail investors: scam

BTC 40000 Tesla buy BTC, retail investors: scam

BTC 60000 retail investors: scam

BTC 500000 retail investors: FOMO, buy

8達通驚用多咗係咩概念
即係月尾唔搭車寧願行路算？
定係一罐可樂都要慳

七位數is nothing 只係好過完全無錢
一樣要做奴隸

自己親手入先知入左幾多
其次驚系統出錯食左錢扣多左

on9
事實係二千令萬 買幾個六百萬單位 收租都夠你過世 咪日撚日喺連登ff

七位數=2000幾萬 你數學好好喎

接火棒就係你呢種人

你身家得一百萬敢唔敢買哂bitcoin

其實真係on99
廁紙口罩都攞黎炒
點解炒bitcoin會俾人屌

投完墮機就可以直接去投胎添

清有無去日本睇4周年

騙局又有乜所謂
適時走貨咪得囉

利申:無買

歷史話俾大家知，比特幣中長線係100%嬴

唔明唔買既人係乜野心態，有錢唔去賺

船頭驚鬼船尾驚賊，成世人都唔識得把握絕佳既機會

注定成世做低下階層，日日返工做奴隸被奴疫

邊個話btc買唔到雲吞麵！

總之買掘礦合約，同埋Jpex 交易所收利息，就一定係呃錢，因為我奶過火煉森項目十幾萬冇晒，同埋Jpex d 錢有入冇出.

其他幣都升

本身都窮撚到好似生活係地獄咁
搏輸咗都唔會點變姐

同意，用JPEX真係要小心，唔好聽幣少班人人云亦云，我要套利我駛乜用JPEX, 大把大既交易所好似Binance, Huobi, Bitmex 都有得玩

通常做first mover一開始都會比人屌到九彩
不過時間會證明
咪當係反向指標

Peter schiff: scam!

連 tesla 都買都唔敢買

月供都有得接火棒

係囉 一條金條出街都係咩都買唔到
黃金？ scam嚟㗎

咁你繼續努力返工，我繼續每個月接火棒

好簡單，整到一部時光機就發達